你老母連登仔難服侍個閪

林家謙拎又唔得
姜濤拎又唔得
又要有新面孔又要屌
屌你老母咁叫返單春嚟拎啦不如

agger呀腩

逢紅必反

英皇個班都未出聲啦
你班連登仔出咩聲呀
搞運動又唔見你地出嚟惡下 女手足坐4年呀
你地就當人condom

mirror, 姜濤或Ian 拎都好

有班人專登搞屎棍整亂連登者

聽到姜濤話要香港歌手再做亞洲第一真係有啲感動

咪係囉, 咁都拎唔到大獎, sad

姜b

單春

睇住佢腐化真係

英皇都廢撚事理個所謂頒獎禮

人地係大陸接job接到手都軟

南山南～